好奇一問 你地真係覺得打警察係正確？

成日話和平抗議冇用，但係走去打爆個警察我地又得到咩？最後俾人放大打警察呢件事，唔係令更多人以後怕咗去遊行咩？

主動衝過去打警察嘅人 你地嘅目的又係咩？

想令更加多原本想幫香港人嘅警察憎恨示威者？
定係你地覺得打爆啲警察就解決到問題？

因為你仲係自得警察係人

覺

警察係到守撚住立法會
唔打佢點衝呀
你講撚到警察好似路人咁

香港而家先回歸咗22年 距離50年不變都未行夠一半
已經各方面被控制 剝削自由
我哋嘅下一代 條路只會越來越難行
趁我哋仲有力 仲有機會企出嚟 唔好放棄啦

最後 有無巴絲願意好似上次咁
一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

咁你去道德感召班好人離開囉

佢走開咪唔打佢囉

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

邊個打邊個你搞清楚左未？
邊個有武器邊個冇武器？

警察係有得揀唔企係仆街政權個邊
你代表得個政權, 就預左有呢個代價

七警
警棍扑頭
胡椒
告女人胸襲警察
猶太人集會
濫捕
夾口供屈抗爭者

咁你班警察幫個政權就係示威者既敵人嫁啦
如果佢地自己行開你話D示威者真係咁撚得閒打佢咩

目的係反送中
「打警察」只係過程

死龜做架兩衝出嚟柒嘅後果

黑警take左side
No better than政權爪牙

想幫香港人都講得出冇野好討論

屌你老母
警察full gear又警棍又盾牌
示威者最叻都係擲膠水樽
咪撚再屈裝修佬啲電鋸關示威者事
打警察？企定定比人打乍

打警案既你點解唔打高官
反而打d話唔到事既警察
利申 唔係警犬

和理非大成功，同晚宣佈二讀
下次遊行繼續和理非

可以幫手

搵人答下我

你咪繼續你有潔癖囉，呢啲仆街收香港人錢打香港人，打多幾獲我都仲嫌少

大家一齊努力 喺各區幫手
就算組唔到一大team人 都盡量兩個兩個咁有個照應
貼街招又好 派傳單又好 一齊加油！
亦都希望巴打可以share出去 我一個人嘅力量唔夠大

推

其實佢地係想佔領立法會
只不過黑警自動出嚟阻頭阻勢
黑警將示威者嘅目標轉移到自己身上
示威者克服黑警呢一關係佔領唔到
而黑警嘅所作所為好難唔令示威者憤怒
好容易變成示威者vs黑警
政府成功利用呢班野獸嚟阻止佔領
唔係示威者想打係黑警出手被迫自衛反擊

你咪試下唔理警犬，睇下你做到咩囉

黑警要威, 凈係識做狗
阻住哂, 唔打撚柒佢點衝 ?

正確

打警察對件事真係有幫助咩？
d高官會理有幾多警察比人打？
如果遊行打警案就會令香港有民主自由 我遊行第一個衝

認真一問 你地班垃圾警犬真係覺得打示威者係正確？

打仗唔打敵人唔通打自己友？
唔係話岀手傷人啱, 但係有冇諗過雙方都有傷？ 你又唔問下啲警察用棍扑人啱唔啱？

打示威者個班警賊係垃圾中嘅垃圾

咁你打完又做到d咩？
發洩怨氣？ 咁同野蠻人有咩分別

yes
美國獨立民兵唔應該攻擊英軍
辛亥革命嘅革命軍唔應該打清兵

哦

成日話警察打份工打份工
夠撚膽612咪一齊罷工囉
班狗根本就想打人 咪扮啦

唔打又點衝
你不如問下奧巴馬點解要打啲恐怖分子

舉高哂雙手叫打？
又棍又盾又槍叫咩？

無人話警察岩 佢地打示威者係錯
佢地做過d咩 新聞會播 64都係一樣 世界會為香港市民發聲
只係打警察只會令雙方出現衝突 令事情惡化

你唔係覺得打高官之前
唔使打守住佢地嘅警察掛

畜牲竟然覺得同類係人

根本成事件一早就唔應該係和平

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

咁警察打市民又係正確?

邊有人攻城一開始就可以打到大佬一定係打兵先啦

好奇一問 你真係覺得打isis係正確？人地都係為信仰

死差佬打手無寸鐵既人就正確？

香港同64一樣 咪姐係死撚晒囉
連香港人都死撚晒 64都唔會有人再記得lor
樓主唔撚做野就行開一二邊啦

而家有103萬人証明左和平係冇用啊

新招 猴子偷桃

要對抗暴政你就要先過警察果關

連登戒嚴令，三毛即卜

衝左之後呢 衝左就係岩？就有民主自由？
遊行既目的係表達市民意見 引起政府 甚至全世界既重視，定係衝擊政府？

用下個死人閪腦先好問，唔通淨係俾佢打又正確？
每次香港人為你沖前流哂血你真係乜都冇感覺？
走去為班黑警求，痴撚線

日日發夢有雞尾酒跌入犬群
做得警察就係奸，預左受死

搞清楚冇人主動打警察，試吓佢哋讓開有冇人打佢

因為佢地縮埋一二邊
你估下何鳩妖一個人單拖
大家會點擁抱佢

打警察不正確，打黑警正確

人地死守唔打佢打邊個？
打警車？ on99

世事邊有絕對既對與錯
大家既觀點同角度既唔同係會影響你既睇法
你可以話打人係暴力係唔啱
但打人果個有佢既理由
咁點樣決定佢係正確定唔正確？
道德觀念法律

警察從來都係與民為敵
佢地幾時有保護過市民？
唔見野比人偷野比人打劫，佢地有邊次幫到忙？

佢走開咪打到d官囉屌你老母 用下腦啦 生小左比你呀5毛狗

令事情惡化係11點政府岀嘅新聞刺激到留守嘅人

illegal
but totally ethical

咁除咗呢樣，樓主有咩高見？

點解打警察 但唔襯event或者記者會走去搞特手?

就算唔係修例 都想打鳩班黑社會好耐

起碼留傳百世 有人會為佢地平反 有人會為佢地發聲 有人會記得佢地做過既一切
但衝擊政府呢？ 有人會尊重你地？有人會打從心底覺得你地係做對的事？

用💩和平抗爭！

好撚多人答左你喇唔好扮冇立場啦5毛臭狗

我屌鳩你,12點後警犬要黎清場,又守立會
我想打佢架,佢退開比我地入立會咪唔洗打囉

目的係打到啲警察起唔到身，然後去佔領立法會？
認真？打得過咩？
嗰日咁多警察 full gear 咁，我地乜春都冇。打爆一兩個警察 ，然後比人拉就係達到目的？
要佔領都唔係咁佔啦呀？

最錯係打唔死佢

比人打
還拖
就係咁簡單

而家暴力左 結果有用咩？

唔通警察打人先係正確？

留你老母咩 你講d咁嘅野想比人屌幾多次老母 我尊重佢地 我覺得佢地冇錯喎
你肯收皮未

香港人著重結果架炸
而結果就係反送中
有乜阻滯咪排除佢囉

比狗咬你都一腳踢落去踢佢走啦

還手有咩問題？？

樓主真心膠定三毛？

條友癡撚線

聽日既戰友記得 唔好捱打 睇時機就搶！還拖！佢地琴日做既 聽日要還

估中 魚蛋革命 69不散 有邊次高官有去過示威現場？
你打完警察都唔會見到佢地

打isis既點解唔打真主
反而打d話唔到事既信眾
利申 唔係信眾

有朝一日泛民成為執政黨同埋立法會最大派別
建制同樣衝擊,唔知警察會唔會加強武力擊退示威者？

*中殖政權

用愛與和平穿透水炮車

如果我地講聲「唔講借借」佢地就肯讓路既 未唔會有衝突囉

因為唔夠人暴力囉

所以勇武起上黎要一條心一齊搞大去，令到警察驚左我地。

所有警察應先姦後殺

打高官 高官又會叫警察
警察自己出來頂
之後又問打警察係正確？

咪撚講到人地專登去打黑警咁啦 事實係點大家有眼見 你唔好再扮野啦3毛臭狗

好奇一問 你地真係覺得警察係無辜？

1000個人冇裝備既暴力，同我地準備兩日既暴力你覺得差幾遠？

所以咪再升級囉
你放棄就行埋一二邊
人地做得義士就唔介意你呢種事後出黎拎光環既人
但係依家唔該你返去你老母個閪到 你係完全對件事無幫助

警犬心甘情願做統治者既走犬，盾

佢地選擇保護既係統治階級就預左

佢地係有罪，為份糧犯下埋沒良心既罪

咁應該點
傷人係唔岩 但有咩方法可以跨過高牆同政府對質
調轉頭叫佢地散開？

正面硬碰 一定唔會係個有效嘅方法
俾你打底十幾個又點 佢地開槍我地就收皮啦

好奇一問，你地真係覺得打大日本皇軍啱咩

班警察唔好阻住哂
班友衝到入立法會就已經可以令政府龜縮

好可惜警察淨係識聽order
淨係識得諗自己
完全無諗過香港嘅未來

即係打記者係法律? 你翻牆過嚟上連登怕唔怕比人拉? 咁唔清楚你嘅別國法律都上嚟吠賺唔賺到3毛架

和平到極致係雨革已經嘗試左

反而暴力到極致香港未試過

俾你升級到佢哋開槍 咁又對件事幾有作用呀？

雖然咁講唔係咁好
但我想講佢地開槍 係會變我地優勢

你覺得當差是正確嗎？法治>良知

都仲未殺死班犬都算比面

首先，係警察毆打佔用公眾地方嘅人士
受傷嘅警察係俾咩人打
邊個打嘅就捉返打人嗰個去坐監
一人犯法一人當
唔係因為有人打警察，就可以用武力去毆打所有市民

而且唔係人民選擇暴力

係政府掩耳盜鈴逼人民走上暴力

屌你老母你遲早都係死架啦 不如睇開d早d玩完唔好搞咁撚多野啦 你做呢d野有乜作用? 你人生有乜作用呀

反對暴力

目的唔係打佢 係佢擋住抗爭條路
打返我地轉頭 唔還手呀？
家陣我地整個poster叫人集合打警察呀？

想問咩叫打警察
仲話好多警察想幫市民，
我真係懷疑你有無睇直播
啲警犬有無當過示威者係人
就連記者都唔當係人咁喝

代表法律就只係用適當武力去阻止, 然後拘捕就得
班狗係個人IG,FB 公開話要打殘示威者係咩法律?
如果係代表法律, 唔該開返公民廣場道閘比人入去, 公眾地方黎

你真係覺得警犬打市民係正確？

想用死屍做盾？ 你得 唔係個個得囉

咩鳩都唔做你就唔會有今日既香港啦屌你老母
你唔返大陸住大陸生活？最和平 一定無機會還手

以為香港今時今日生活唔係打返黎？

大家立場同角色唔同，各有各原因，無話對錯

調番轉都可以咁講
好奇一問 你哋真係覺得打班反極權嘅後生仔無錯？

要問，你應該惗下幾時開始同點解個社會搞到大家咁敵對分化，以前嘅和諧去咗邊，呢個先係要解決嘅原頭

首先件事既起因 係修改條條例 市民大家其實都唔會滿意既修定
遊行完 得到啲垃圾回應
所以先留守衝擊 而警方不但有言語上既挑釁更一步一步咁迫我地離開 佢地有武器 我地得對手
如果唔自衛 唔攻擊可以得到合理既回應我地一早散曬啦
咩叫打警察係唔係正確？你又覺得政府同林尊處理得正確？？？

打警察幾年前都開始打左啦，有無人怕去遊行？尋日果100萬有無怕左？

#20⋯⋯ 已經唔使睇

目標從來係立法會唔係打警察
但係警察守住唔整走佢哋冇可能入到去

其實係無效，103萬人上街都無效，縮埋係屋企涼冷氣最好。
好好做返個港豬

好奇一問 你覺得警察打示威者係啱？

所以咪話你老母生撚左個弱智仔囉 我串緊你消極失敗論呀3毛狗
乜撚野死屍肉盾呀 你講乜撚野呀? 你想犯法呀 定想引人犯法呀? 小心自己比人拉呀on9仔

樓主收皮

喂喂 講真呀 有可能打得過警察咩？

代表法律，幾時到佢代表

有朝一日泛民執政
工聯會建制派帶頭衝擊立法會
警察點做？

警察係執法者 邊個落order執法？
咁警察代表啲咩呢？

咁你幫暴力行為戴光環又有幫助？
打警察就係烈士 義士？
升級暴力到每人係黑市買支槍 一人一槍殺死反對者好唔好

只睇cctvb的後果

水樽對警棍
邊個打邊個

你覺得可能咩? 係咁多外國勢力關注之下
邊一邊係正義 好顯然易見

講到尾都係想還拖姐

都唔係想佔領嘅

喂 屌你老母臭狗
唔好明知顧問扮冇立場啦
你咁鐘意問 出嚟問啦

外國邊個政府執政
警察都負責對抗示威者衝擊

香港未試過泛民執政

美國政府比市民合法持有槍械都係為左比市民有能力對抗政府
但係槍鬥又係香港市民想見到既野？

點樣唔傷害警察之下 又佔領?
講野都矛撚盾

講吓政權點黎

你而家仲講咩打警察，邊個打邊個你都未分得清

你念清楚邊樣先係市民唔想見到既野

咁你覺得坐係屋企就解決到問題?

咁有咩可以做
建議下？
返屋企打電話，send email俾政府？

你駁唔撚到就咁樣一野總結屈落去會唔會低手左d
你老母個弱智仔真係 我係你老闆就唔撚比果3毛你

原來啲示威者係冇啦啦行埋去打警察
咁差佬逼我哋埋牆角亂棍扑埋嚟係咩？

佢唔出嚟冇人打佢

借問聲和平左咁多年，得到d咩？

方法會唔會次次都係用呢種正面衝擊呀
打下遊擊 唔得嘅？

佔領邊度？學眾志咁，逐個俾人抬走
唔好一時睇下電視就學人發表偉論

拓海?

黑警唔係強姦犯就偷拍裙底
無一個唔係無辜

我既立場就係政府施政立法失當
市民為自己發聲係岩 打警察係錯
示威都要有理智

基本過欄技巧

係，屌左佢睇兩睇電視就發表偉論企高地

過份使用暴力，不正當使用暴力都係正確？咪一樣出手，只係有套suit咁解，引戰收一收皮

當值既叫黑警
唔當值既叫休班警
都係垃圾

咁你改撚左柒名佢叫5毛和理非啦 冇乜撚野立場呀臭狗

諗下當年警隊打工聯會六七暴動
可能你就覺得打得好爽

你真係kaikai地，唔怪得香港禁多蠢人，
打仗又好講數咩都好
心理先係致勝，你打低警，打到怕，你覺得重會有人幫政府？我唔想講到禁白，但你完全係唔識，打仗講心理戰術ok?

我覺得巴打你好有想法

真心一問 有咩方法可以理智地令政府收回條例

猶太人打蓋世太寶係錯
示威都要有理智

即係好似你咁駁唔撚到就唔撚答避撚左佢呀? 你老闆弱智就比錢你姐 港共邊係你呢d匡智級數呀?

打警察( X)
武力鎮壓(O)

所以簡單小小，要以暴制靜，平時新聞立法會你有得睇，有無人嘈9長毛？點解無人嘈佢，你明就會明我講咩

我又好奇你咁醒 你會用咩方法打得低咁多警察？

樓主唔撚係想討論就收皮啦
係到搞分化 講乜撚野岩唔岩 好唔好 有無用
屌你老母你對件事都係無作用無幫助 你都無撚用

喂臭狗答人啦吠 你言下之意係咪叫人乜撚都唔知等死呀 所以咪一早叫你收撚皮早d玩完囉

你以為警方係球證？
佢地落場架⋯
唔好咁天真啦⋯⋯

警察係政府一部分，市民同政府對立，警察阻止我地反政府，噉自然就對力架啦

自己恃撚住有枝炮就諗住大石砸死蟹，有你打人自己唔傷？

你直接讓路咪唔撚會衝突囉
你地唔係武裝團體冇武器坐低傾咪冇衝突囉

香港冇得紅衫軍黃衫軍

得樓豬先仲認為黑警自己人

我從來都無講過班打示威者嘅警犬岩
我只係想大家思考下係咪次次正面衝擊就有用
正面比人打 之後又還拖
就可以達到目的？
我想講嘅係咁多

香港人點解冇選舉權被選舉權

實有警員琴日有遊行

井底之蛙

大家唔洗同樓主認真 佢係假膠黎

我好奇當你打贏警察，對撤回有咩關係？

依家嗌句林鄭落台 喂關撤回啦掛？
民陣都被人屌到死全家呀

係，應該企哂係度俾佢當傻仔咁扑就啱

打贏警察等於入咗立法會

你地話我分化又好 五毛又好
我只係想令大家之後行動目標清晰d
人地重兵駐守 仲強行突破
我地真係手無寸鐵
最後結果係會變成
大家受傷 目的冇達成
就好似尋日咁
用其他方法啦 暴力革命唔代表盲衝呀

屌你根本如果黑警唔撚做政治工具 唔撚咁狼追9住d示威者打 仲要po功績 撚會有人去搞9佢地？

你有冇腦嫁 小學係咪唔喺香港讀冇上過常識堂
警察係執法機構但係屬於政府
最後有冇拉錯人係法庭決定
司法機構先係代表法律

食個橙都要搣皮先食啦

以咁嘅裝備 打得贏？

搞返清前因後果先 官迫民反

世界會為市民發聲

我唔覺得依個政府會理
你要明白依個政府已經病得好嚴重
百萬人上街都可以照過
你仲可以做d咩

我地要既係結果
唔係d咩和平理性既稱讚

又有正唔正確 變左打唔打得贏
Spin完未

犬全家死撚晒就最正確

咁警察打人又係正確咩？

好撚正確

咁你諗到有咩方法可以令政府改變決定未啊
仲係到討論岩定唔岩
不如你比個方法出黎仲好啦

無錯架
但對抗有好多方法
你要用武力都有好多程度
咪係到ON99啦

樓主都on99，一味淨係識話人打差佬又點，做唔出咩成果，咁而家唔衝擊，單靠和理非遊行都做唔出成果喎，唔將行動升級又可以達到目的嘅方法，你講黎聽下?

去做一啲唔會達到目的 的蠢事
咪唔正確囉 spin

世界? 做Show比你睇咋
一旦再無利用價值, 香港who fucking care呀
鬼佬好多連hong kong都未聽過

自己用腦，謝謝🙏

仲有雨革個時夠和平未啊
最後成功未啊？

有呀 聽日印野 但走唔開派 可能食飯去貼街招

係囉打警察有咩用
緊係比佢打啦

你咁問得都知你淨係識直行

原本想幫香港人嘅警察

人有人阿媽，妖有妖那媽

佢冇講錯,其實琴日示威者赤手空拳冇可能打得贏

法治社會
襲警係有罪
警察用不適當武力一樣受處分
講邊個啱唔啱咪同共產黨一樣係人治

警犬打人就啱？
利申冇fol

如果連自己既地方都求人幫手解決
咁內懦
香港真係唔值得獨立成國

當政府係極權政府既時候

警察就一定會企係人民既對立面

依個係人類歷史不變既事實

誰能阻止年輕武士送死呢？ 他們聽不到啊。

立法會建制派議員，高官每日都係同樣嘅地方開會，電視仲要直播俾你睇佢哋而家身處嘅位置。
定政策嘅係佢哋，投票嘅係佢哋。

出嚟遊行打人你可以影響到個社會乜嘢呢？
係唔係因為遊行人多，你喺中間打人冇咁容易俾人拉呢？

究竟法律對市民而言處於一個乜嘢嘅定義呢？

成日話法律淨係幫有錢人。

但係出嚟示威嘅目的，就係保持現有嘅法律唔好被改變。ok , 佢而家係變差。我理解。

但係保持現有法律唔好被改變嘅方法，就係犯法。

而犯法者去犯法之餘，佢唔係考慮佢犯法本身能夠為社會作出最好嘅改變而行動，

而係以自己唔俾人拉為第一優先考慮。

如果因為咁樣去打人，係咪就單單因為自己想洩憤呢，咁要示威維持法律來做乜嘢呢？

又要維持法律自己又搞亂佢，究竟係作出緊一個乜嘢嘅批判思考呢？大義喺邊度呢？

假設老公俾老婆戴綠帽，老公打老婆，佢喺法庭承認自己控罪，我唔贊成打人，但係我明白佢嘅舉動點解係咁做。

因為佢覺得法律同佢心裏面嘅公平唔吻合。所以佢用自己嘅手法去解決事情。而佢本身亦明白到，犯法係要付出代價。

如果你打人一拳，俾人打返一拳，係一種小學年級嘅落後公平。

如果你打人一拳，然後去自首，係一種合乎自己道義但係會破壞社會安寧被譴責嘅行為。

而家你打警察就叫義士，你俾警察打就話人哋黑警。警察拉你就叫無恥，警察要放人先叫公平，係一種乜嘢嘅道理呢？

我唔同意咁樣解決問題香港會變得更好。

即使你地成日話外國都係咁，但係我覺得以前香港比而家嘅所謂外國更加文明。

唔係因為一國兩制，係因為早係魚翅撈飯嘅年代，香港人已經因為炒股拋棄咗同舟共濟。

以前嘅香港包租婆可以俾你遲兩三個月交租，樓下米舖可以賒米，老細可以借糧。同隔籬鄰舍會講早晨，出入門口每個人hold 住度門，讓座唔係一個需要討論嘅題目，腳踏實地未必真係可以出頭，但係至少人相信同埋會貫徹始終。

點解香港會咁多沉默嘅大多數呢，唔係因為呢個世界黑同白之間有灰色地帶，而係因為非黑即白嘅社會氛圍之下，黑同白都淨係識得玩弄規則。

我只係思想比較簡單嘅正常人，微不足道一個，隨波逐流之餘做一D力量所及嘅事就係我嘅全部。

但就正正係因為咁樣，又比人話港豬，又比人話唔靠近大陸會乞食，又話唔爭取自由遲早輪到你比大陸打死，又話冇咗大佬條水喉香港遲早玩撚完。

政治中立咁又點？

老老實實，我成世人唔撚投票唔撚靠大陸，我又唔覺得我係呢個社會就得到過啲乜嘢着數，或者比呢個社會搞鳩我。

諗一諗後尾打游擊警察有冇打人？

當年暴徒有菠蘿，希唔希望今次有？

我最初以為樓主寫呢篇文強調警民衝突唔係針對警察
原來佢想話衝擊冇用

辛亥革命黨唔止打清兵潻，唔係你要扎辮

好奇一問 你覺得做狗係正確嗎

大家唔衝擊 警察就唔會還手
你一衝 手都打撚斷你
支持警察

係呀係呀 你地個個睇完標題就話
哎呀 比警犬打就岩呀
大佬啊 咁緊係唔岩啦
但係都唔係次次同一招
包圍 衝擊 打警察架
最後咪警犬提升武力趕走曬
用下其他方法啦

黃背心

警犬連記者都打同趕
根本佢哋已經失心瘋
你仲同佢哋講和平理性非暴力

如果係警察守衛泛民政府去揼建制派示威者

打擊成功之後成為皇家香港警察

咁警察打人是否正確？

一百萬遊行人裏邊 只得幾百個呢d 沖動激進派,
佢地思想行為絕對得唔到 大部份人認同

但連登班友. . . 大部份都係呢d 沖動激進派,
凡不同己見者. 小
靠呢班人建立社會. . . 屎緊

究竟係打黑警定係啲黑警主動企喺人民同極權中間先？

有勇無謀 我只可以咁講

我地唔係暴徙，唔想破壞社會秩序

但當政府拒絕 漠視我地嘅訴求，甚至動用警察去武力鎮壓。

我地係咪只可以束手就擒？

以和平嘅方式去表達訴求我地試過，但結果係點大家都有眼睇。

再者，班警察做嘢嘅時候係點大家都知
無反抗能力照打，捉去暗角打呢啲大家有目共睹。

當警察嘅責任唔再係保護市民，而係淪為打壓市民嘅利劍嘅時候，

我地就只有靠自己保護自己，用自己嘅能力去令政府回應我地嘅訴求。

唔支持主動攻擊，但絕對支持受到不合理武力嘅時候反抗

周圍分散警力一下 再突擊會唔會又好d呀

社會可以由其他人建立
但不可缺少勇敢既人

林鄭 害死香港 你唔講
送中 害死幾多人 你唔講
都唔求你出黎做勇士，幫手反對 惡法
依家警察助紂為虐，送港人上路
點解你仲幫佢地呢

你話示威既沖入去既有串啲差佬屌啲差佬我信
但你話示威既人主動撩交打去打啲差佬先我一定唔信
唔係班差佬郁手先佢地會還拖？
你仲記唔記得朱經緯呀？
我同你講今日係警隊入面既全部都係朱經緯
“行快兩步走啦咪撚搞事呀”
“行緊囉”
“屌你串咀？就打柒你”
呢種心態既人係警隊大撚把呀

咁係咪咩都唔做？
請問有無咩高見？
有咪跟機

103萬人和平遊行
換黎既係11pm 宣佈繼續二讀
和平有用就唔使出動武力啦
搞革命既有邊一次係和平就可以推翻暴政？

佢肯聽人意見自然就會收手
但而家唔係呀嘛
林鄭無恥
當咩都睇唔到 仲可以有咩方法？
你講我知呀？

當條例落實左
無自由既時候
大家想講想表達既機會都唔會有
到時咪和平囉
連遊行都無呀
夠唔夠河蟹？

咩叫走去打警察
沖埋黎打鳩你之後又唔夠打 咩玩法

主動打警察？
成班拎盾衝埋嚟趕人
我又真係想知你乖乖地開路
俾人抗議
會唔會有人打你

個問題咪就係自主囉
佢話乜就係乜
佢話你非法就係非法

好彩仲有法庭把守最後防線
如果通過左逃犯條例
連法庭都幫唔到手

巴打你醒下啦

問呢d問題既人無經歷過927 928
7警只係冰山一角
你話係少數搵鬼信
再加埋一眾反黑有牌爛仔、休班警、退休警
我已經唔太信入面有好人

背水之戰 一齊幫手印派傳單